讀柴灣張振興嘅盧XX同學，你個銀包漏左喺8X

個銀包就咁樣嘅
2點鐘左右架8x度漏左
學生證上面個註冊編號係13017
唔該識佢嘅同學幫手通知一聲（應該係f.6嘅同學，學生證無寫咪班）
我依幾個鐘都會喺天后附近，請盡快tg我

因為我就唔順路差館所以唔會攞去㗎喇
最快都要星期五先攞到去你學校
唔想咁遲攞就tg我 tg我嗰陣唔該send你個身份證號碼過黎睇下係咪本人
係咁多

up

幫你輕輕一推，樓主好人有好報

幫推
好人有好報
新一年事事順利

幫推

推

唔該唒各位幫推嘅巴絲

樓主好人
盧同學快D上水

Up

勿相認

有無人同校巴絲話一話聲比事主

做緊野 係咁打錯字

好心有好報 唔識佢 幫推

丟入郵筒啦

比番學校咪得囉

交去警局咪仲穩陣

幫堆